［絕對無圖］雷莊𠒇vs鄭欣宜

球星
不如我地

好想知結果

屌你 投邊個死先？

投大家鍾意邊個多啲

應該球星好啲嘅。。。

球星副偈唔錯嘰

1比3

真係無圖

呢個真係唔識投...

仲睇唔夠咩

球星都話可以熄燈 肥婆熄左燈仲有個質感係到

求下你地唔好po圖

打和啦 super

講還講，唔好有圖

唔通肥婆都有贏嘅一日？

我想知揀肥婆嘅你咩心態

嚟裝兜好d~起碼有身材食

揀欣宜再逼佢減肥

點都唔揀肥婆

其實我揀唔落手 屌男人定屌肥婆

一個可以蒙頭入閘
一個

蒙汗入閘

球星

兩害取其輕 港姐蒙頭起碼有身材食
屌你老母隻肥閪 諗起啲肥肉已經好撚想嘔

但係瘦左既欣直好似正過細哨

點解肥婆會領先